{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045275",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 하운드 거북섬"
    },
    "text": "都心でのヒーリングと感覚的なリフレッシュの両方を満たし、実用的で快適なサービスを提供するための地域別の特性に合った付帯施設を備えた最上級デザインホテルは総客室数34室です。 案内支援言語としては韓国語があります。 静かでリラックスした環境でリラックスしたり、旅行を楽しむことができます。 全客室には高級寝具と広いテラスが完備されており、お客様に最上の快適さを提供します。 清潔に対する懸念を解消するために、部屋と公共空間の両方が禁煙区域として運営されています。 それぞれの客室はネットフリックスの視聴が可能で、一部の客室には大型テラスとスパ施設があります。 入室の際には身分証明書の確認が行われ、未成年者の場合は保護者同伴なしでは入室できず、長期間の宿泊は制限されます。 また、騒音がひどかったりイベント行為をしたりする場合、退室要請及び払い戻しはできません。 駐車施設は地下駐車場を利用でき、1部屋につき1台の車両のみ駐車でき、追加車両の場合は駐車料金がかかることがあります。 喫煙は客室内だけでなくテラスエリアでも禁止されます。 全体的に清潔で快適な宿泊施設ですが、一部の客室の清潔度とイベント進行時に発生する毀損に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどの言語での案内支援がありますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室には高級寝具と広いテラスが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、部屋と公共空間の両方が禁煙区域として運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のテレビ視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場を利用できます。1部屋につき1台の車両のみ駐車できますが、追加車両の場合は駐車料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内だけでなくテラスエリアでも喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が行われます。未成年者の場合は保護者同伴なしでは入室できず、長期間の宿泊は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "騒音やイベント行為があった場合、退室や払い戻しはできますか？",
            "answer": "騒音やイベント行為がひどい場合、退室要請及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルは清潔で快適な宿泊施設ですか？",
            "answer": "全体的に清潔で快適な宿泊施設ですが、一部の客室の清潔度とイベント進行時に発生する毀損に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 395
    }
}